美國戰線，功能組別，why not both?

不如咁講啦
我覺得兩邊都諗得好撚理想

一邊覺得功能組別一定過到半贏硬
狗共唔出拿渣招 唔DQ

一邊就覺得功能組別冇撚柒用 主張體制外抗爭
覺得美帝一定會幫拖打低邪惡政權
所以嘈得好激烈

但係其實兩者係mutually non-exclusive架喎
我地應該做嘅野係要求泛民
用行動換選票
唔好比佢地覺得我地老馮要含撚投佢地

講衰啲 泛民係過去8個月 特別係運動早期作出嘅種種貢獻
某程度上係因為想爭取選票
佢地知民意係黃 佢地唔歸邊就唔會有支持者 唔會有工開
宜家都一樣
我地要比泛民知
佢地想狗衝選功能組別係有前提
前提係佢地要幫我地向美國繼續游說 盡力令美國幫我地達成普選
（利申：我唔覺得美國會道德潔癖屌鳩我地玩功能組別）

強調！！！
想攞選票係有條件！！！
佢地一定要分配人手去美國戰線
我地先會支持佢地進攻功能組別！！

同意請幫推

推

全部戰線都要打